[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4056)

psg 廢到俾人㩒屌

買左蝗下球有冇人有link

熱角細易到

葉士域治

3揀一 輸 屌

龍珠直播啦 乜都有得睇

祖個場點都唔會有角

雞湯快大 免費trip屌

屌

司機刷數據

屌 鏝

熱狗又準備失波咁款

d進攻成日斷 下下比龍回收曬 一係就中圈波多

咪gel ching

熱角細 鏝角細

仲有祖

摩佬教波 -1.5/-2都夠膽買都幾撚on9

d錢jump曬係祖角大 屌

same.....

3-2

Tot!!!!!

3:2

熱狗3：2

daddy 6倍cup 易到

反 cup 幾到水 熱刺

原來有6倍

半粒鐘先得一角 食屎大

7c了

鏝想點

摩佬教法： 抽起個進攻球員 擺入一個防中 同你守完場

輸盤仲要不勝

熱刺11C ft

屌咪又係穿唔到盤 屌

支持

Gchi

下體和未？

拜狗-2gel得
psg
熱吸
祖頂
計埋上個po
3個盤全開10 1 100

Tot 4-2

4 2!

lm

1

4:2

我熱

岩岩講左 有機會專登送分唔比阿特出線 一陣輸鳩埋就好笑

我屌啊

我

Daddy勁到

Lm

下盤狗gg

祖係到9猜到

笑撚死

on9 狗會熱第5球唔派 買唔到第六球

真

唔知邊個on9

熱細角gel

Daddy0-2cup幾賠

daddy真係有料?

Binc

psg 入一粒好嗎

熱波強
4:2@5.1
5:2@13
主其他@8.5

下盤狗一早補哂飛啦

係

6

差psg

我
今日輸左600

追和贏半格得唔得

史雲絕殺未

Son 同 Ali仲未入波 可以搏多球

祖狗-3c

原來ali入左

波強蚊注黎

熱狗
psg
祖
三個全格派比你

盡情笑我吧

PSG

-4呀

熱7c ft

屌波

祖 atm 2邊都垃圾到

Leeds win未？

PSGGGGGG
追和就得啦 求你！

我皇撳屌
巴黎班友唔想踢咁

屌 2-0

2-0

Rm 2-0 gel

皇馬-2c

熱-4
蛆-3

熱-4Ccccc

2-0!!!

賓周20

皇開到3.5大 10 1 100

我了敏z

咁仆街

真係有人買psg?

daddy勁到

Ahhh

卡迪夫城gel頭算

祖記連4角 即刻同我鐘意既女仔表白

psg 我條過關

Me

朝早叫你地買rm 個個叫我驗腦

又係 bin c ma 入

曼城

-3

鍠呢排訓醒 仲敢買psg

psg斷9哂我

2-1

2:1！

我跟全黑咋

2:1

即刻21

入多球please

熱 10.5s 9.5s 8.5s

追和重燃希望

包皮goal

Gchi 2-2

gel到2-1 補飛88

冰到要派了

祖狗-2！

atm咁都唔入 都好廢下

薩格入一球比我走盤啦

daddy勁在unlock左 ali

包皮快撚到呢

8c

Boom

即爆

垃圾祖-3呀

Meee

me

bomb

gelllllllllllll

齊心就事成！

冇了

叫ali比多球

比你追到真馬NG啦
咁我既22呢

派未

轉個頭2:1左 不過輸錢

2-2

2-2！

2:2我有冇睇錯

電光巴！！！
22！！！

2-2 jumped

PSG 2:2

22

係咪痴撚線呀

輸死 派我ok?

中

2:2

中呀奈巴

PSG!!!!!!!!!!!!!!

好彩補咗psg ng

薩格

電光 電光巴！

買乜輸乜

入完先留 無你 bye 9個抽

祖狗-1！

皇馬個種玩野法真係唔講得笑

夠薑熱 psg開晒全格佢

馬體比多3角

Cup埋佢啦

Suis 3.5b

我了

皇馬個場比多粒 5抽1 200

熱細角穩到仆街

奈奈子? 真係20先再22

巴黎成場無攻勢
咁樣追和

又中假球。。。

-2

咪係 夠薑就全格

祖開個11C黎啦屌

LEEDS 1-0!!!!!

岩岩好 我last one

牛腩飯之力
頂實22 2-3

比多兩角馬體

賀喜

巴打留多次tg比我 之前話過派你

幫你叫23

我我我

蜜瓜巴你番黎啦
以為你出左事

3x1
Rm juven leeds
Rm 2-0 >>> 2-2
賭條毛？

on9 d射門學界水平

好

祖狗比多一角我先！

上啊

平時輸錢起碼都會中一兩注
今晚全部輸晒 好撚野

想派呀 比全格我啦

皇馬主勝

熱角細全收

皇馬好撚野

我 幫叫

多謝奈仔 psg都要杯埋佢

奈巴幫手嗌埋全格
想派你

Psg和乜野呀

祖8.5奇蹟中 後悔無買埋7.5

差邊場

仲有無人派

冇辦法 追4球反cup都係細

馬體連角

垃圾祖2C呀屌

0:6

馬體快d連角

出左事啦比多次tg我

熱-1.5/2 psg0/+0.5
兩個半格

皇馬真係 笑死

鏝又係 派膠

輸死我了

結城奈奈子 TG please

熱刺一早又輸波先

唔好嚇我

atm 班on9 下下飛機 點會有角 屌你老母

又贏。。。

曼城[-2/2.5]

Rm同我空難 3-2派

夜晚輸左5注

笑4
摸奶空門踢唔中波

空門又唔入 去死啦

馬體會屌足全場追唔返
賤種鍠屌足全追被追平
Okay逼我戒賭

有冇人派我好窮

7-0

去死啦MC

屌你世界級中位 9.5開唔到

呢場有少少假
紅星之前都好似特登比PSG炒等佢個主席贏錢3

薩格返鄉下啦屌你老母

屌你熱狗得半格 愛黎餵狗？

我cba jump咗3注 野雞2注

玩成晚+0

屌你老母 真係要介賭
買9.5b 下盤
最後空門atm可以又唔入又無角
係咪cls

我祖9.5s

咩係cba

祖半4全9 同火車頭一樣 易賭到

好過負

中國籃球

8.5

7.7 唔買自己個隊抵死

中籃

屌你老味
熱刺
psg
兩場咁樣玩我真係訓唔撚到

買左咩今晚

好過輸半

求派

Cardiff gellll
派500比輸錢手足

大家都係丐幫 求派

熱狗42反cup波強

Bale中柱

真馬可否立即完場

2-2FT

我同你一樣 針300k啊 清

Ok

熱買左盤?做咩唔買反cup2.5果時上左船

垃圾rm 又令我失望

好彩汁番注15.5s 1.71 成晚+50

最後80蚊

俾人連入2粒 都係拜正氣由頭屌落尾

好似唔想贏咁 射完仲笑笑口

屌你老母垃圾皇馬

真馬 整死左唔少人

職業球員wor 莫拉達
空門都唔入 憑咩踢西甲拎咁高人工
去街場都未夠班啦 仆街死啦

仲有聽晚 有mama
帶領

戶口得番$3.9

入唔到mama爐

長期豬錢

聽晚波po 不見不散！

who is mama??

幾倍

12個陣入 得8.75

mama都唔識 角球神

屌你老母曼城和足全場強制角大食屎狗

嘉欣bb

哦！知了

我真係戒了多謝馬體會 皇馬

比你地鳩up 中 0:2 之後先2:2 cls 想追ng 都追唔到

我老母

老女人？

玩左成晚得個吉 真係哂心機挨眼訓 好在唔洗輸

可以請病假了

我真係頂唔緊屌足全場都追唔到 皇馬就俾人秒入兩粒

有賭未為輸 訓一陣起身去馬會入錢 再性交轉運啦

原來冇波賭 訓得

外圍走數狗

已破產

你好👋🏿

做鴨

有沒人派 可扮狗叫

同上 1蚊都好

有諗過幫gay佬含但太樣衰

屌你老母利華。。。

有沒人派 可扮狗叫扮狗飲水

輸淨$500本離場了

有補?

$0

-1c

頭關黎

最後兩連 假希望

佢係咪想問你有冇7x1

想買細 心快買左打 見兩連以為有希望

冇..個時踢完都3:45開哂波

哇屌 條4串5都有得收返廿幾注飛
5 1 100開心下啦

太遲wake up 如果個陣我係到點會叫唔到

5連

蜜巴

派你算

有沒人派 可扮狗飲水扮狗叫扮狗食屎

要求var

我入左四球 唔洗var了

我了 遲左

Pmed 唔好好似追auti咁追我

派未？唔好潛

波又假 抽又假

你上面乞到一條la wo

邊有我成個星期之後先追

派未？

Miss

仲有冇搵你個fd 消失左

比多粒係五球ar

有啊 仲爭我100

乞左五日五夜終於乞到 二手飯放題我既

佢仲爭落周身街數
我都唔知佢想點

好奇想知雲巴入多粒收幾多

星之力去左邊

唔知我大佬去咗邊 撈到風山水起上岸了
仲賭波先係傻仔

熱刺咁都反cup贏盤

who

英超水平

個時見佢玩其他贏好多

。。。100都仲未還搞乜啊條友仔
個次你追完佢 唔係話第二日入比你咩

33注 我都想收足

Btw 3格過關玩法真係好重本 中1格都冇用

我可以幫到手分返50俾我

3格buy3*1 4*5有n條飛

話轉數快 轉咗成個月可能仲轉緊

轉數慢

真下次唔敢了..

Ig潛埋唔應機 story都冇po了
明明之前仲同女出街

佢話要著草唔得閒wor bye咁

追人還錢慘過做狗
咩趕住著草 得咖啦
明咖喇 我好多野整
要發夢 要做前線
咁係咪等於唔洗還
遲還咪遲還 比個交代都好啊
一次潛水 可以原諒
兩次 三次 大佬唔係淨係我100咖
爭人幾十K唔洗還咩

唉 唔知講乜好

我只係為其他人唔抵啫 唉
人地幫佢出於好心
真係有困難咪講聲
次次都話正間入 正間比
但又會唔見左人

剛回家 想要場必中

點買

奈 早上好 昨晚檢多少

380

唔洗日日返既

我了 好久沒吃白飯

好耐冇上黎 想問m巴仲有冇玩？
Btw皇和波x祖主勝fatfat

巴拿bb又中

巴打 恭喜你
想問下你咁買 例如100蚊會收到幾多錢

同緊邊個講野 好多巴打呢到

屌你老母 皇馬咁快比人追和

唉 終於翻小小
幾關中半 收小兩雞幾

派我

屌你老母皇馬贏兩粒比人幾分鐘追訓和

中半好過輸半啦 5x1 皇馬輸半 朝早波仲要輸哂贏個d

Ajax allin了

死蝗狗屌你老母臭閪兩覆光速輸返晒

早晨 大家琴晚有沒有收錢

又話派我，之前死server 點留tg

笑4，咁多人gel蝗狗，到最後咪又係我笑到最後

1:1

琴日都話咗熱刺穩到仆街，摩佬， 以後可以繼續all in熱狗[/b]

巴拿bb又幫我贏錢想瘋狂同佢打車輪

炸左

nba點部署

執柒左佢

快船定獨行俠

上左賊船

我船

好悶 派5個100

阿特1:1

無左半格

Donic啪啪啪

Thx

唔派買咩輸咩

幾點有得買翻波？

我船果隻勁

有邊次真派

祖記角手足咩感覺？ 場場都開晒三格

邊度可以賭nba 想買下玩具。求賜教

留tg 有專人搵你

yytellmeyyyy

講左3.5穩啲

兩邊都贏錢大家開心， 摩連奴ho ball

好撚睬TOT生性

琴日邊個串tot

一訓醒收錢3串1 追返唒火車頭

但係一開波比對面入2粒

唔計

卡迪夫城個盤靚到 竟然無人賭 笑4

今個月埋數贏左200k gel下先
派5個慶祝下 第一個lm派100 第二個300 第3個500。。。

我500了

計第一次Lm 重覆唔計 比下機會其他乞丐

👌

LM

留tg

幾時可以派我

又話派我

差唔多2020年 仲有人信會派

留銀行ac

頭3 派 3個 500

中左6仔 頭10派一萬

琴晚又係度左幾注冇錢買
星期二
12 角大[10.5] @1.88
12 角大[11.5] @2.30
12 角大[13.5] @4.00
14 上盤[-1.5/-2] @2.15
15 讓球主[-2] @1.98
17 讓球客[-2] @2.20

講經咩，今晚呢

最衰冇買拜仁

今晚跟你

度下先

今日車路士穩到仆街

綠色字 反手？

正到仆街,利申車迷

法國佬2-2

咁都中

利華角大24

今晚仲有無

車

勁到 有fan屎

仆街火車頭

拜仁迫完宮勁到 今輪德甲all in 上盤?

og

個傻西賣料谷連針3注 笑死

其實navas好勁

出4注輸3注收人1000蚊一個月，1000蚊我屌到你老母個臭西30q啦

入我channel好過啦 keep到3成命中率

邊個

唔明點解皇馬賣佢

睇錯 係贏2輸2 拉番暈贏9輸6

Cap圖睇下

問你邊個嗰dllm

呢個 之前上黎po過tg link

依個真心唔掂

又中 88

常見問題

問：每場賽事該下多少注？
答：這問題不容易回答，但是all-in肯定是愚蠢的做法。我們自己每場賽事的注額是大概帳戶總資金的1/15至1/30，請自行按風險承受力決定。但如果你對數學有興趣，可參考Kelly criteria。

問：你用甚麼方法預測賽事？
答：我們用數學模型去預測機率，尋求值博率高的賽事注項。

問：既然你的預測能賺錢，為甚麼還要賣貼士？
答：我們向用戶發出貼士前，已經先行下注鎖定賠率。老實說賣貼士是為了賺更多的錢。

問：投注種類是甚麼？
答：我們只作賽事單場預測，不建議過關。投注種類通常是主客和、入球大細、讓球和讓球主客和。

問：為甚麼不建議過關？
答：過關在數學上不有利，請參考

問：賠率是多少？
答：我們會尋找值博率高的注項，賠率盡量維持於1.50至2.80。

車仔客 阿積士客 國米角大 穩唔穩？
忍唔住入咗少少錢

國米歐聯好似全角細 睇路

我了😂

屋企換洗衣機
個師傅叫我做啊姐
想私了佢 有無手足幫拖

500 ok

跟我好過

唔知點解令我諗起 尋日睇嘅個套av

今晚買咩

八進100%

對馬有陰影

想跟

唔識馬 9up

差d買左

琴晚利華2倍幾

教你買？

角米讓平半？

本身平半係咪得1.68

星期三
1 讓球和[+1] @3.70
2 角大[10.5] @2.15
2 角大[11.5] @2.70
2 角大[13.5] @4.70
3 半大[1.5球] @2.45
8 讓和[-1] @3.35
9 波細[2.5] @2.45
10 讓主[-1] @2.88
11 讓客[-1] @3.05
12 角大[10.5] @2.10
12 角大[11.5] @2.60
12 角大[13.5] @4.70

理性討論下

生生勝勝 可以試下買$20

阿特蘭大1.46倍

好廢

1000$一個月，出1.46倍 仲要輸埋

今晚阿XRB X 疤

今晚有重心

快

OK

屌了

gun了

波po c打報數區
1

2

自拍先計

4

呢期波group邊個揸旗

0

大岩蛇

走數撚惡晒 第二係收數佬 第三就無賓周既 其他同grade

好耐無見過，係咪真退出

前晚場意甲仲見到佢

唉 屌晒你地老母
次次上黎都係得番班二打六

做咩冇啦啦過黎

係咪要打？

洗唔洗入紙申請呀

頭蛇

洗唔洗咁串呀

想問邊個爭人街數唔還？

唔咁串驚你唔認得

入黎波po發言要申請簽証喎，唔係犯法

我屌爆你老母！

快船-1.5勁到

依排撈乜

星之力

成日唔見人都唔知係咪做鴨

廢ching 冇學番

需唔需要頭蛇應急錢

同撚哂路
雙失 又冇錢賭

我都想 好耐冇屌西

潛左水啦 你見佢有上黎咩

反彈

前果排番左10幾日工又有炒下股 餓唔4

Playhard 火車頭 布魯日 還錢未？

點解你地會知

教我炒？要幾多錢

20蚊你有冇

我1k本 炒左上5k

大公報A1

快俾料

我30k 炒到0

要

利伸 今晚吉倉過
可以入下瑞聲 石藥牛

求其買一條角球足水都過2倍
1.46

快比ac我

40121236

邊個黎

2022年開始係咩事

係咪真架 我入架啦喎

1k咁少炒到咩

條友有女 正一咸濕仔

牛熊2手過夜都夠玩啦

好悶
食緊tea等收工 派5個200

全波po都知佢ac啦

唔錯 有家底 專一 鐘意做運動

請支持幫主基金

又唔係派比你 關你撚事

為個100

完全唔識

士巴拿個球靚到

第9個留名

琴晚個個都係咁講

敏蛇，早

早 昨天贏多少？

斷我3x1

熱狗半格
拜角大O
火車頭角大X
真係怕左俄仔。。。

垃圾rm 斷我3x1

大船 bogo mama估大

我估都唔會好大 但9.5都無

Any撈面超專家？

買撚左1月北海道機票

頭蛇 昨天贏多少？

有冇8.5買

即場有掛 太夜只能買事前

我屌你老母 ky大曬ok?

300

疤x阿積士有冇同路

咁早度？

有野做唔得閒了

跟了 牛蛇

我了 琴日包唒頭
有冇重心追數？

帕森洳涩瑞

東南亞運動會2019男子足球U22(在菲律賓)
菲律賓U22 vs 緬甸U22 0.5 [讓球]
緬甸U22 @ 2.030

伊巴好似過哈馬比

加埋RB

買左了

0.75點買？

乜撚嘢

唔係錢？

印傭甲

印尼仔聯賽 主隊即場如果落飛一定要信 買左幾次客隊豬到我

今晚頭果兩場點部署

我都買馬體會

返去孭飛

allin利

緬甸 GOAL!!!!!!!!!!!!

客
Big c

主場聯 垃圾讓半球都贏

16蛇 我了

太子fc對家

太子fc落唒飛

聽晚有81

大角有保留 硬係覺得車狗會9c 10c完

上場贏盤 我包頭

ht la diu

你條燈閪

車狗買客
角大係辛尼特

唉當年敏蛇咁叫 而家。。。

波po係咁 習慣就好

太子fc升到半一 開硬？

唔出水了 88 今晚有條無敵5x1

乜撚野聯賽

200%

又想推手足去死

未必 依家華西 車仔 阿積 同分 實會搶攻 角大有機會

屌我都係咁諗 但睇之前D record
車狗就時大時細 華西多數唔刷

挽留

印尼超

想問下有冇ios 報角app推介
90‘ 唔知點解唔識出通知

球探

問下姐 未買

琴晚伏已中 今晚有點怕

應該有個燈閪跟左姐 唔係你問題

Yurab

太子fc goal

88 勿念

呢啲閪波都要報假

親親我好媽😘

好悶？

月尾了，是否又有breaking news？

炸咗

下星期一睇吓有冇

角大只可以比寶高買

大大隻字please

?

到時提你

2.5s 點頂

等聽日中超

阿雷馬

㩒屌對家入

一陣都有 度緊

等緊第一次賭中超

阿雷馬被goalll

主隊大落理論

報左警thx

原來今日

今咩有咩重心追數

阿雷馬落完之後回

同阿sir講 88

心投賭下姐

遲左睇,留TG得唔得

屌佢老母 快啲追和

里昂u19 allin

好攰

Psm對家 一陣買

邊隊

Mama bogo蛇 琴晚頭場慘死呀 屌

岩...

勁共碌撚死好多手足

印超psm

落晒飛la落到咁更加唔買btw 一場都無買過10點瞓到6點起左身

冇買又贏

今晚有無重心

以為落飛好穩 另一場唔落仲撚衰

其實瞓左姐而家六日完左之後要2日先reset到

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

見到 跟

求起機 仲未追到數

求其搵場第三格推哂落去咪追到囉

跟對家 咪買psm作客 大伏

次次第三格同我無緣

咁好簡單。。。即場買初盤第三格細推哂落去

唔買咪得

等你地出水

唔知一陣我河南點輸

受1球 傻咗？

無得賭我最愛中超

出水OK?

桌球重心 要不？

買完祖記三格之後針

恆大 so ling 河南 武漢 唔知點輸
利申無買

無端端多左場墨超

跟

緬甸佬同我頂撚實

含大霉到仆街 唔敢買

河南+1/1.5 cls???

我無得買
就會全對家

啱啱平半冇補。。。

all in oso 冠軍啦 三冠王

打假

上海上港大炒最穩

太子fc 入未

照買 深圳不了

屌印尼軍連續13場唔嬴盤
係要揀今場

笑4

皇馬9.5有冇買

到而家唔係好明自己點解揀祖 唔揀呀特
Mama又提左水熱狗開細

祖真係垃坡波 入球都細

其實祖唔入波先應該有機

斯諾克-英國錦標賽
丁俊暉 2.5 vs 杜安.瓊斯 [(滾球)讓球]
丁俊暉 @ 1.780

come on ding

太子fc goallll

阿雷馬 點睇

收左皮

買個平手盤 博下

gun

K wilson -4.5 / 8.5s

丁俊暉回唒飛。。。

Ding呢排沉到地核 之前跌埋出TOP 16

點解唔揀TOT s？既然你揀mc大

鬼識咩

印尼兩場主易撚到。。。場場都咁開

傻閪囉 因為我好怕買細

阿雷馬2/2.5s easy

利申睇檯波多過睇腳波

墨超

連篤都唔識

咁早睇定

我打美式但睇英式

度定

歐冠心水？

屌 墨冇角賭！！！！！

Bogo蛇今晚有咩重心

Ding 1-2

薩2c寶 第二格 ok?????

個鬼佬大多數都第一round就出局 Ding都可以輸

-2.5回到顛都知伏

等中超算

btw識買一定買負碌俊對家 條垃圾成日自動棄權 隻眼有事之後打得差左好多 一下由top 16差D跌出top 64

利物浦精選 R1 9

冇前面果三個字

佢自從呀媽過左身之後冇哂心機

又3格

琴晚輸死 爽

R1 346

今朝邊撚個話買八隻

輸少少都死

我彪大岩蛇攜手串Q

之前叫自己做花姐果個

Mama點睇

轟輸

叉電啦

刁佢老鼠

無電賭波 輸一半

叉緊 試下食馬仔 食到就買角大 食唔到介賭了

改個梗既名典叫你牙

r2 9

輸 今場5+10

講係咁講姐

輸 9馬主料
Mama料 要不？

要 快

你鐘意啦大佬

8+1

2了

VTB青联
打7分鍾得13分

克孜勒庫姆jump

柏克搭哥jump

克孜勒庫姆goalllllll

一哥

Cup未一

賭條毛咩？

食煎釀三寶啦

大連好似唔錯

Zenit 1-0

goal

0-2 jump 88

9
1-11 QQP輕鬆

3-2 10 1 100

8+1=9 所以買9

莫雷拉場場都紅格屌你老母

R3 1

中國超級聯賽 - 特別投注
深圳佳兆業 角球數 vs 河南建業 角球數 [大小]
大 10 @ 1.820

上海上港

大連

1-0 繼續

河南假到

入?

今晚(星期三) 共7場歐聯同1場英冠免費tips

lyon

帕乜柒goal

你廢

深圳-9C

屌你老母收皮啦，廢撚到中2炒2想賣料

11,12

1.46 既大波都出 仲要炒

屌你唔洗還咩

話明走數

武漢

笑撚死
仲話2022年開始收費

丁俊暉-2.5想GEL

8x1角球心水

河南假波呀

深圳-7C

國米u19

河南 我dllm

天海入爆大連啦, 大連派膠

國安！

屌你老母上海上港

2-0垃圾大連

河南入啦

中國超級聯賽
山東魯能泰山 0.5 vs 天津泰達 [(滾球)讓球] (1:0)
天津泰達 @ 2.040

屌睇岩國安同上海 最後揀撚左上海

sp大伏

大連dllm

河南GOALLLLL

Nba

大連3:0 on9

比我輸半驗腦啦

抵大連輸,派膠

國安cashed

河南極速2:2

河南3ng 4ng gel

又話冇買。。。

忍唔到手....
我個fd又得閒
叫佢幫幫手

人和下盤gel

深圳廢撚到 學人讓1球球半

恆大快啦

中超咁撚入得既..
半場開晒大波

河南兩分鐘兩個12m

易撚到
馬會唔開就係咁

呢種假 我中意

不嬲大開 5分鐘3球

跟左孤單蛇6+10q8倍goal

中超真係好撚好賭 不過得番一輪

串撚晒大波
但感覺會斷1球個兩關

19:35 42 重慶斯威 0-1 武漢卓爾
19:35 42 北京人和 0-1 上海上港
入波啦屌你老母

深圳-4C

重慶-0.5

恆大2:0
半場半一cashed
河南5ng jumped

全部都係開3球以上..
但又真係開得出

你仲有走水機會

申花半全大

柏克2-2!!!

Inter u19 goallll

追大

睇下富力邊個入波

深圳刷角刷佢老母

丁俊暉2.5 GEL!!

Liverpool

深圳7C -3

勁到

國米 垃圾

國安應該會繼續狂入 兩場追9個得失球
如果下輪含大和波既話就奪冠

至少斷3

即刻追返粒

上海呢

少左隻牌,仲點打

屌你老母上海

掛住星蛇d網球水

原來而家咁賣料都得

武漢12m

1.46倍2.5b呀，買啦

到你出水

深圳-2C

上海穿到盤 500 兩個

屌買左4＋12q諗住搏下冷 望左成場都望唔到隻12係邊 原來跑都無跑到

含大0-3 外仔好爽

原來你而家勁都咁

$200

1000場join？

輕鬆cashed

申花-1

19:35 56 北京人和 1-1 上海上港

19:35 59 山東魯能泰山 2-0 天津泰達
19:35 57 重慶斯威 0-1

個fd比孖寶我買，中唔中？

天津泰達快撚D入波

LM<

買撚左上盤

TG

重慶入未

天津護級惡過狗

1001

1001！

屌唔中